矮撚買衫真係好難

D tee 鬼死咁長

買童裝囉

改衫

褲先難買呀屌

買日系

U記S碼撚揮手